{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2444666?place[place_type]=GID&place[gid]=2444666&place[latitude]=38.1742415628&place[longitude]=128.6101262118&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다속초호텔"
    },
    "text": "ラマダ束草ホテルスタンダードでは現在工事が進行中であり、工事によって騒音が発生する可能性があります。 工事終了日はまだ未定です。 お客様の休息のため、当ホテルでは電動ホイールと電動キックボードのホテル内持ち込みと充電を禁止しております。 これは事故発生時に当社では責任を負わないことをお知らせします。 ラマダ束草は海を抱いたヒーリングプレイスで、特別な経験を披露します。 美しい束草の自然環境と感覚的で快適なインテリア、洗練されたサービスで最高の休息と思い出をお届けします。 付帯施設としてはフィットネスクラブとコンビニが提供されます。 朝食は大人34,000ウォン、小児17,000ウォンでご利用いただけます。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。 追加人数は最大人数を超える場合は入室できず、摘発された場合は強制退室措置が行われます。 ご予約の際、キャンセル料及び宿泊者名記載の注意事項をご確認の上、実名でご記入ください。 また、別称として記載する場合、入室が難しい場合がありますのでご注意ください。 客室情報にはデラックスダブル、デラックスツイン、スタンダードダブル、スタンダードツイン、デラックスファミリーツイン、スタンダードファミリーツイン、デラックスオーシャンダブル、デラックスオーシャンファミリーツイン、ジュニアコーナースイートオーシャンダブル,ジュニアコーナーファミリースイート,プレミアファミリーツインなど様々な客室タイプがご用意されております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダ束草ホテルスタンダードで工事が行われていますか？",
            "answer": "はい、現在ラマダ束草ホテルスタンダードでは工事が進行中です。"
        },
        {
            "question": "工事の終了日はいつですか？",
            "answer": "工事の終了日はまだ未定です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で電動ホイールや電動キックボードを使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、現在工事中のため、ホテル内での電動ホイールや電動キックボードの使用と充電は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ラマダ束草ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ラマダ束草ホテルは海を抱いたヒーリングプレイスで、美しい束草の自然環境と感覚的で快適なインテリア、洗練されたサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ラマダ束草ホテルにはフィットネスクラブとコンビニが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人34,000ウォン、小児17,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "追加人数は最大人数を超える場合は入室できず、摘発された場合は強制退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意するべき料金キャンセル規定や宿泊者名について教えてください。",
            "answer": "予約時にはキャンセル料や宿泊者名に関する注意事項をご確認の上、実名でご記入ください。また、別称として記載する場合、入室が難しい場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ラマダ束草ホテルで利用できる客室の種類は何ですか？",
            "answer": "ラマダ束草ホテルではデラックスダブル、デラックスツイン、スタンダードダブル、スタンダードツイン、デラックスファミリーツイン、スタンダードファミリーツイン、デラックスオーシャンダブル、デラックスオーシャンファミリーツイン、ジュニアコーナースイートオーシャンダブル、ジュニアコーナーファミリースイート、プレミアファミリーツインなど様々な客室タイプがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 587
    }
}